說好的爱国？不了 我今晚去看NBA

佢哋真係好爱国呀
真係口裏說不 身體卻很誠實

遠水 希望有4000和理非幫手